斜人锯配备了所有的小工具，以帮助您做出最精确的切割，包括激光，测量设置，和更多。 让每一个项目与正确的人看到|流行科学商业团队| 2020年8月26日|流行科学 
 法国蒙彼利埃大学(University of Montpellier)的数学家Clément Dupont说:“这是一种总结，一种代数小工具，它包含了你想研究的空间的本质。” 粒子碰撞的数学结构进入视野查理伍德| 2020年8月20日|量子杂志 
 使用这些小工具来捕捉和分析语音和文本模式可以作为一个早期预警系统。 机器可以发现心理健康问题——如果你交出你的个人数据 
 如今的可穿戴电子产品包括绑在身上的设备，如手表和健身追踪器。 卡罗琳·威尔克，2020年6月29日|学生科学新闻 
 连接电视使人们可以通过连接互联网的设备轻松地消费视频内容，以他们喜欢的方式和他们想要的地点。 2020年最热门的以用户为中心的视频广告趋势:CTV，垂直和社交格式 
 预计该产品将于2014年12月上市，这正是告别吸烟的绝佳时机。 没有什么比数据更能表达我爱你|每日野兽| 2014年12月8日|每日野兽 
 Anova精密炊具是崭露头角的美食家的完美的小真空装置。 《每日野兽》2014年节日礼物指南:送给生活中的理查德·亨德里克斯 
 我得到了Amiigo的独家早期试运行，这是一款自动跟踪健身房锻炼情况的健康设备。 Amiigo Tracker将数据与dead升降机配对 
 这款设备售价75美元，在电池需要充电之前可以重复使用近40次。 新发明的小玩意能检测出约会强奸药物，但女性会用吗? Natalie Raschke 2014年7月22日 
 如今的孩子和成年人一样，更久坐不动，沉迷于电子游戏和所有有屏幕的科技产品。 躲避球的财务案例:为什么美国需要体育课|马克·麦金农| 2014年4月28日|每日野兽 
 然后，如果你碰巧碰到了一些有用的小玩意儿，他们就会给你加薪。 太空岛屿|约翰·W·坎贝尔 
 大家决定把小吉尔杀死，这只相当可怜的动物，到目前为止，它在拉车方面表现得毫无用处。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 他们要么是厌倦了往那个小玩意儿里装新管子，要么是把它玩得更柔和，要么就是搬走。 这是《安静》的预告片，托马斯·谢尔雷德 
 他把小玩意儿塞进嘴里，转过身，开始喃喃地发号施令。 乌勒起义bb0亨利·比姆·派珀，约翰·d·克拉克和约翰·f·卡尔 
 如果我像我认为的那样了解这个小工具的操作，我们可以在整个图书馆里得到我们想要的任何东西。 狼之幼崽雷蒙德·f·琼斯